喂 Brian: 唔好睇Youtube囉！

串過馬撚

邊個䋕Kelvin

自己都嫌自己煩

佢岩

財大氣粗

屌成個何君堯咁

連登仔又俾人撚

Kelvin 霸氣盡失

用緊youtube vanced
wfc

進化到連登都見到佢

同人夾premium咪得，一年百零蚊唔使見到呢條撚樣

好勵志

VPN

一齊report 佢

買個youtube premium咪搞掂囉
講到自己咁偉大養起成班youtuber

我用vpn一路都冇見過佢廣告喎
其實咁多人睇過佢廣告係咪即係大部份人都未用vpn

廣告係冇得report

一齊睇多過5秒

喂 brian

btw 可以 report 廣告然後以後睇唔到？下次會播其他

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

大家應該見親佢既廣告就mute聲掛機，開頁新繼續睇自己想睇既野

原來5秒後先收錢既

多謝佢提左我 睇夠5秒就charge 佢。
我就每次睇夠5 秒。

開心share無人領情發脾氣

有個 ! 可以撳㗎
report repetitive/inappropriate 真係會少咗
最近藍絲托哥都有廣告 都可以report

有冇人見到佢啲廣告一定會click入去？
跟住睇都唔睇就閂咗佢
等佢扣多啲廣告費？

佢咁多朋友見到佢第一句都係喂Brian
唔係 "喂屌你" 咩
有冇佢朋友幫我問下Brian

要click埋入去扣佢click rate錢

download 無ad 版 YouTube 囉

Click埋入去好似再charge多啲

我無睇過佢 YouTube 都無見過佢

我都冇睇過佢啲廣告 有開vpn

乜水啊

收到
唔會再 5秒SKIP,
等佢比YOUTUBE 收錢

我真係無見過佢
長期用VPN

正煩膠

見到都想打柒佢

本身想屌佢
但有自知之明

點解我真係冇乜見過佢廣告

正解
播哂佢 click 埋入去
扣佢廣告budget

佢班馬來西亞 媒，d 戲好屎

自從跟咗Brian 嘅一套經營模式，我（呢個柒頭）嘅生意額升到8位數字
係呀，你冇聽錯，係八位數字呀！
wow!

唔講唔覺 用左vpn真係好耐無見過佢

林作+Brian 一齊做廣告 會係點

佢搵咁多，買起youtube未

我都係依家先留意到

邊位啊

好勁，點報名
想同豬閪一齊上堂

咩人嚟 唔識喎

detail

Push

邊撚個黎
youtube近幾年都無睇過廣告

本身條友都收收地皮，又咁多人repost 推翻上黎

識玩一定幫佢禁link
高hit數但係無客先係advertising 嘅痛點

呼籲大家之後係youtube見到佢d19廣告，盡量每次都click入去佢個網址，幫youtube賺多d廣告費

一早Block左廣告

狂禁佢先岩

好彩我英文名係另一個串法
如果唔係會比佢串親

由佢播，食撚曬佢d錢

老老竇竇，佢係邊位
我睇youtube未見過佢

用電視睇utube成日彈動森同你G唔G出黎

用唔用vpn都未睇過唔知點解

其實點計錢

佢係驚youtube charge佢先skip 咋

完全未撚見過呢個人
睇到自己咁高呀

笑鳩死我

Ad block都唔識用
好打極有限

起碼播6秒，之後可以關得

收皮啦，Brian Chu。成個爛仔咁。你啲廣告煩就認左佢啦，仆街

我會因為Brian 用adblock
希望有人發起聯署。
直至youtube 唔接佢廣告，發聲明，我地就解除adblock.

我試過用按鍵精靈5秒一次
掛X咗2日

Cha*

喎想us跛銀

用印度premium
13$一個月

有啲韓國魚風範

煩撚到

Ad block 解決問題

要30秒

自己睇到都煩

我都係，一次都冇
但我成日睇到「你G唔G」嗰個床褥廣告

On 9, 俾月費未見佢唔倒

得唔得架？ 會唔會block

好撚鍾意睇佢啲廣告，睇下一個人可以講廢話連續講幾耐，次次都當笑片睇

Block乜鳩
一齊蝕死youtube

但係好多支那game

搞到我而家想瘋狂睇佢D廣告

咁會唔會係收印度推薦片果D?

唔會
同平時一樣

其實佢係chok緊定已經擘大咗眼

我岩岩相反
想睇吓Brain既廣告有幾鳩😂😂

利申幾年前down左adblocker之後
屋企部腦Youtube一個廣告都無彈過出黎

個廣告係佢比錢youtube先上到 youtube廣告係隨機 總之出左就會收到錢 利申 做過youtuber後製

點開？ 舊account 得唔得

vpn印度ip 用舊ac就得

跟你vpn地區派廣告

明白下次睇夠6秒

會考都冇C?

想睇呢d pk 跌到落谷底

真

推到佢仆街

一個月10幾蚊都可以暢通無阻咩都睇晒啦

我都係成日見「你G唔G」
呢對狗男女真係煩撚到仆街

Family plan 幾錢

我都知就係話無論係咪用緊vpn都冇睇過

果然係站喺食物鏈尖端既男人

Kelvin係咪唔識用Adblock

By the lay 佢eq 都幾低

Brain 1:0 Kelvin

我都係，我特登search去睇條片

好似睇咗一兩次就見佢唔到

D語氣一尻樣

喂Brian
btw 可以 report廣告and then之後睇唔到？ btw next time會播其他
btw kelvin
夾錢subscribe個Youtube Premium 咪no need去quit youtube 囉
btw btw btw quit me eat rice first la me very hungry dinner time bye

收皮la

買咗premium一次都未見過條友

其實我想話除左Brian,鞋佬都好撚煩，hide左fb,但而家日9日係viutv都睇到佢廣告

以經十年冇睇過youtube啲廣告
唔知佢乜水 成日見人講

我記得佢有條片係佢回應d人對佢既批評，個記者根本係佢d員工扮

條撚樣成撚日話人唔識做生意
條友做d咩生意咁巴閉 昆人比錢上堂生意？

佢既生意咪係教人做生意

無用vpn都見唔到佢

Firefox裝adblock plus之後，就再未係youtube上面見過廣告，連5秒都唔洗等

睇咁多年youtube 無睇過廣告喎
無機會見到brian 添

Yt廣告algorithm除左睇地區仲計埋你睇開乜google search乜同setting
地區唔係first priority，就算你用美國vpn，yt set香港地區睇香港yt片都有機會睇到呢條柒頭

識玩 好耐都冇睇過廣告了

Sor，買左vip。

買YouTube premium 完

youtube premium subscription 直線上升
可能係陰謀 逼人用 premium

一直用Adblock電腦冇廣告，電話啲廣告都係啲濕鳩電話遊戲同咸濕網紅

又好似唔係
我長年係外國但睇香港片都從來冇見過柒頭cha

Brain 當前財富 : 比撚曬youtube賣廣告....

想的原本有

自從見到utube奶共黃標打壓香港之後就quit了....

人地就係想你勞氣，而brian又咁勞氣，即係輸咗

我冇用VPN
睇港台youtuber多
都冇乜見過
唔知關唔關language setting係英文事

原來條垃圾EQ咁低

有冇人覺得brian cha都幾型

屌 YOUTUBE MUSIC係咁彈印度LIST出黎

我又冇係youtube見過佢，可能因為我設定唔跟我喜好出廣告?
不過以前記得youtube可以report個廣告就可以唔會再睇到同一個廣告，係唔係冇左這個功能?

佢好似係黃架

ad block從來冇廣告

原則上佢又無講錯嘅

YouTube 依個平台咩人都落得廣告架啦

有錢就得

要屌嘅都應該屌YouTube

同facebook啲濕尻廣告一樣

嗰隻權力遊戲同蝸牛game煩到hi hi
明明係支那game 扮曬台game咁

佢真係好嘔心，破埋d無人做gei世界記錄，就覺得自己好勁。之前個個防疫唔亂禁周圍去，佢就周圍去完，番黎拍片話自己隔離緊...佢個腦係咩構造？

佢間屋好撚大....
之前做SALES應該開大單

一樣見都無見過, 係成日彈d 垃圾支那手遊廣告

咪係
講嘢咁唔likable
一啲人格魅力都冇

咁當然仲要睇埋你睇乜片種，仲要計好多嘢，廣告可以做到好針對性又得大包圍又得。
睇車channel嘅通常男性居多佢會比返啲針對男性嘅廣告，女性睇Beauty梗係比返女性廣告，再加埋其他因素例如年齡層就會睇到呢條柒頭

調返轉頭你地區set 外國但睇香港嘢都係recommend返香港地區而唔係你set嗰個
不過最大影響係google search results 例如你人唔喺香港但search返香港獨有嘅網就會增加見到香港嘅廣告

之前仲有啲唔唔乜鳩支那直播app賣廣告
喺度扭扭擰擰唔知做乜鳩
依排叫好少少

我會播哂佢成個廣告
等佢比廣告費多d

仲煩撚過Brian

想知佢係破咩記錄

adblock

你又知佢財大?

自動趕客系統

Cls

想問買咗premium嘅話啲youtubers 同channels有冇收益

其實佢啲片都拍得OK認真同埋有趣
睇人9UP其實幾過癮

用咗 adback 冇睇過

裝adblock都收佢皮啦 用埋brave browser
我賺返佢錢呀柒頭皮

咁老實講
佢破啲記錄雖然垃圾
但係佢就係識make noise

之前幣少西貢成棟別墅有游泳池添，要呃人當然要揼本

幣少有幕後金主,
呢條友應該間屋應該係成條SALES TEAM 夾錢租

佢自己一個人打咁耐波？

你做正義既野就話姐
你呃人仲咁撚大聲

煩撚到仆街
條藍托狗

裝ad block已經搞掂啦死傻閪

把聲咁似龍心

條女越睇越醜同埋硬係覺得佢臭閪（真係有味嗰種）

vpn去左外國server，少左好多本地廣告

依幾日係ive thei got 蝸手

把聲幾似龍心
性格都有d低，有個種自大

屌你老味我鍾意你

幾好笑

講到自己咁撚有錢 一個youtube ads都驚嘥錢露底啦

點入去？你本身好高quali?

而家終於知原來係咁樣收費

咁以後政府D廣告係咪要瘋狂禁入去?

係
不嬲都入去

睇咩出咩 認真

只需要撳一個挚

大家幫手 一齊report個廣告

Reddit 上有content creator 講過
youtube premium viewers同普通viewers 都係按views數收錢
同1數量既views黎計
Premium viewers會比產生多接近一倍既錢比製作人
唔知真唔真

我最近淨係睇過game of thrones遊戲廣告

其實講咁耐真係唔知佢做咩生意典型騙子特徵

好快仆街的了

喂Brian 你知唔知有樣嘢叫ad block
只要我㩒一個制就可以睇唔到你啲閪鬍
只要我㩒一個制就可以聽唔到你把晒聲

Brian cha 煩撚到仆街

每個YouTube 廣告都見到佢 二百萬....

屌

上網查佢係搞手以佢公司名義搵1500人係修頓接力
吹下吹下就變左佢係記錄保持者
真係好識make noises

你覺得依啲人會唔會真係黃？咪玩啦

唔係裝唔裝ad block課唔課金嘅問題咁簡單
係yt廣告上架制度同呢條柒頭要收皮
Ad block治標不治本

係 其實好抵俾

點先可以等佢唔可以再落咁多 咁樣扼鳩人
仲要串過馬撚 有錢大撚哂屌你老母
仲有你g唔g嗰個臭雞

廣告用黎趕客定boost sale

我會睇曬佢啲廣告
click埋入去
但就點都唔會課金
燒L曬佢啲 ad dollar

佢咁有錢
做咩唔做YouTube會員

唔知點解
佢嘅廣告冇出過响我youtube 上

睇得出拜仁火火地
K師兄有D料到

商業角度上其實佢冇問題

幾時再live
一齊又入去話下佢煩佢咁撚小器實嬲撚到熄live

+1
點轉返香港

一於睇夠你5秒
要你蝕下錢都好

裝adblock咪得

佢個tone真係好撚似何君堯

我大把錢

咁呢個好主觀
同我都賺夠比人賺下一樣
條柒頭七八成都係吹嘅上面都有例子，有欺騙成分嫌疑咁yt應該審視
在商言商走法律罅揾錢係冇事唔代表冇問題

點解有啲廣告冇得skip ？收貴啲？

用緊adblock都唔知佢乜水

真係好串
想睇kelvin點覆

英雄所見樂同

對唔住咁多位，我所有裝置都唔彈廣告
以下開放dislike

連登仔全部乞兒嚟嘅 點捨得買
俾少少錢就唔使睇啲on9廣告啦
連登仔係都鍾意睇廣告 睇完又擺上黎屌

其實香港人係咪唔知咩係AD BLOCK

淨係睇呢段 幾年前都算正正常常 無咁造作
依家個d 一聽就作9up 吹水feel全部chok岀黎

用緊adblock
無見過佢

用緊premium 但想睇下佢d廣告係咪真係咁煩

Ios 有無youtube ad block?

咁佢又講得啱嘅
或者唔想見到佢咪裝Ad block囉

點解佢令我諗起劉馬車
廣告唔緊要，問題係佢啲廣告成十分鐘咁長
佢真係覺得會有人睇哂？

利申：見親多過1分半嘅廣告會report

用左premium 返唔到轉頭
電腦就話有adblock
手機冇 用premium仲有埋youtube music 播下歌
其實好抵玩

一直用adblock都唔知佢乜水

真係有咁多on9 仔蠢到科水睇佢點成功

後台有幾種廣告設置 可以skip同冇得skin 影片中設置幾多個廣告都得 最盡係5分鐘一個 唔開adblock會煩到癲
另外就係影片下嘅廣告設置 你用手機睇影片下面個列會見到有app下載推廣 都係廣告黎 有佣收

如果大家有用VPN可以轉去第二個國家
就唔洗再睇香港廣告同見到條撚樣

唔係 普通youtuber後製人士 間唔中去youtube公司個邊傾計

始終係youtube㩒咗個掣話唔想見到呢個廣告 㩒因為無興趣.

之後都無再見到佢了

好似係層疊制 計影片流量愈多 廣告個收費會調高 當然開得愈多廣告時間就愈多錢

間公司喺邊

佢個營養學學歷係咪假
賣得呢個專業D人多數會掛個牌頭出黎
至少乜乜註冊營養師 大學Bachelor of 乜咁
但上網做background research完全見唔到
但不停claim自己係營養師

其實邊撚個嚟 點解日日喺度講？
我從來都未見過佢

佢以前好似係做California教練，sell課程嗰d

唔係應該瘋狂睇佢既廣告而唔join佢個course 最好咩

我想講其實一出廣告係你度就已經收左錢
如果想哂9佢錢你不如狂refresh擦佢啲ad出黎好過

利申 廣告撚

佢係黃色手足黎
大家唔好批鬥佢

其實呢條友係靠乜發達

懷疑係youtube請呢條撚樣煩鳩你地 迫鳩你地premium

Ad block

拜人快d覆

一路有用premium
所以一開始啲人成日講brian cha個時我都唔知講緊咩

我唯有唔開vpn搵你黎report

對題ok啦

又係以為自己係乜水系列 收皮啦佢

Brian 你好撚煩
聽到未呀柒頭？

覺得佢個樣有少少似dear jane主音

因為佢 我加裝返ad block

買嗰下轉印度之後轉番其他地方得唔得

得架

今日叫brian既都串柒柒

依張圖先岩

啲人真係on9

me2，好彩

我第一次見到佢就覺得佢講野有啲似龍心
個種語調同自信

有廿條水魚佢啲廣告費都回本

其實 唔係其实ok?

靠傻仔, 世界好多傻仔

真名課金無人信

咁煩做乜 ad block plus幫到你

佢咁鍾意俾人睇，我就開個電腦auto play, 等你俾多d廣告費

我都用緊印度 premium
唔洗用music 連係電視睇都無廣告 抵到爛

Music無得轉硬食

係，68$ 換黎YouTube 冇廣告，背景播放功能，仲多個youtube music 可以取代apple music ， 幾值得比

睇你tg group就好笑，日日day0

25年呀

托哥條女又係好撚煩
你G唔G
25 YEARS!

兩個都串過馬撚

WHO?

同問

臭唔臭都有樣睇

時代廣場 google Hong Kong 先岩

佢有講第 6 秒先開始收錢，下次見到佢廣告就播夠 6 秒，click 埋入去即刻閂，等佢個個都要畀錢

放得再多廣告都做唔到 conversion 㗎喇 個個淨係覺得佢神憎鬼厭呃人錢

俾幾廿蚊買個premium囉 零廣告

電話冇AD BLOCK

其實佢個樣唔差 輪廓幾靚

但硬係有浸柒味

on9 又係我地俾 而且到時話hit rate高收到成效再撥多億落去

點解我睇咁多YouTube 但從來無睇過佢廣告？
睇連登先知

點解其實

仲有嗰間美容院勁撚多個版本
「合約保證減10寸喎！」
真係好撚煩

好少睇utube
adblock失左效?? 點解個個都話睇到廣告?
我記得我以前用adblock 同chrome無廣告

咁誠哥都要掉返轉跟佢學野，上個堂就8位數，誠哥捱左咁多年先上到福布斯

我都覺
唔差但不了

曲線撚狗

講到好撚有自信，真係要跟佢學下野咩叫呃人先要呃自己

唔一定要quit YouTube 嘅 做乜9姐

動物心友會 ok, 唔鐘意咪quit youtube 囉

可能忍左好耐
可能之前8成CM都係呢類

Quit咩YouTube 唔講以為YouTube 你開

好煩report個ad就睇唔到佢

who?

呢啲咁嘅論調
同講冇咗自由行香港就收皮有咩分別
仲話自己黃

其實一直都無睇過佢廣告

頭先睇馬田直播第一次睇到
馬田仲擺左likk教人report 佢

好耐冇睇過youtube廣告

推

唔好睇連登咯

quit 連登

係30秒後先收錢

youtube charge佢即係何解

應該係睇超果5秒佢個廣告，就要收佢錢
所以佢skip自己，廢事比youtube 收佢錢
咁有錢都慳果小小錢，晒鳩氣

收邊個錢

有頭威

你click佢就會比google 收多啲廣告錢。

Click 完走，佢最後analyst 會發現啲人留係佢網頁時間極短，不過廣告錢照比，咪用數據話佢知「 Brian 你好撚煩，我玩9你。」

不過要好多人都咁做先有效，講緊要幾萬人都咁做，咁好和味。

重點係果幾十蚊咁大個人都比唔起咩
俾少少錢唔使睇廣告幾好
連登仔少少錢都慳 睇埋啲戇鳩廣告搞到自己唔開心為咩呢

premium 咗好耐!

狂click 入去扣佢錢

佢啲btw嘅位置錯曬

錢多都唔係咁用啦

佢口口聲聲教人做生意

但佢落廣告 marketing 既策略

仲停留係60 70年代落電視廣告

之後不停咁播去洗人腦咁

建議佢學下多d新既方法做digital marketing 先啦

有冇人覺得佢好似何議員 （聲同語氣）

好撚on9

好L煩 每睇一條片就播佢廣告

如果你地覺得佢好撚煩
咁你地就咪撚post佢
啲人係咁周圍post佢都好撚煩

Brian

我係用YouTube premium 唔撚使見到你

我唔知我D廣告煩唔煩
我自己都覺得煩

嗱等還等，點解要係公廁等……

其實你唔係姓車 姓喂
有無考慮改一改個名做Brian Wai

笑撚左

一條友收88888
一個show收19萬

條友都on9, 駛鬼quit youtube, 比錢youtube都好過比佢

好彩我有vpn 一次都無睇過呢條7頭

其實佢邊位，我一次都未睇過佢廣告

大陸狗

頂 見字有聲

Pin 呢個

愛迪生啲fd

上google search brian cha 保證你之後幾個月都對住佢

推到佢起唔到

post廣告一開始係我做先
貼題幽默咪post
之後一堆冇幽默嘅係又貼唔係又貼
一個post幾十張圖阻住晒睇到煩

我一直都冇見過佢嘅廣告
可能我平時冇search過類似嘢

邊個黎
淨係見好多人講
一次都無睇過

開vpn+唔睇港片
完全唔見條柒頭

關乜9事

又真係串得幾有POINT

KELVIN 捐返媽個閪窿未

串得起wo

佢俾得起錢落廣告又真係吹佢唔脹

用vpn咪睇到啲新啲嘅廣告囉

據我理解應該係根據你平時search影片習慣，如果你係睇game影片多就會出多d game廣告，睇商業、有關心態 成功等等motivation就會易d出佢d廣告，or search過佢

Cls唔係藍定黃問題
係良知問題

幾分鐘搵千萬美金 佢要有幾多本先做到呢個效果 有冇高手分析下

打錯人燒錯鋪你有冇出來講良知問題？
有就當我鳩up 啦

留返俾藍屍睇

一單還一單
我自己問心無愧

依啲同倫敦金佬有撚分別咩 借人啲野拍下廣告
On9

佢撈得掂過倫敦金佬好多

真係煩過閪
唔撚係講笑

長開vpn 表示淨係睇到你G唔G
Twenty-Five Years!

佢啲廣告真係好撚煩，十足十啲傳銷公司咁，浮誇、言詞空乏、充滿欺騙性

佢本身都係做傳銷,只不過而家做網上傳銷

係

反正佢話大把預算，我老死都睇夠5秒

電視機點裝 ad block？

開咗ADBLOCK既話
連登同黃絲YOUTUBER仲賺唔賺到錢?

真係好撚正, 雖然好撚煩但係睇親佢啲廣告我都覺得好好笑

其實真係on9仔先會做會員

睇夠30秒會再收貴啲

我有一個大膽既想法...

佢又話一個制開咗個市場
我vpn去咗澳洲就無佢廣告

我都係 同埋雞扒妹

誠哥口氣都無咁撚大呀

正想講..

咁撚串
大家一齊去YouTube dislike 佢啲片

樓主pin this

幫佢賺埋click rate? 你真識食

好似3秒內pause唔會有click rate

冇記錯睇10秒先count view

落過任何一個 social media 廣告就知
你 post 廣告之前可以 set target audience
例如 interested, location 等等
佢一定係揀左 Hong Kong

Click左 入到去唔太快走 已經收緊click rate

有錢人先唔會立亂洗錢

個tone好似何妖
又係咁on9

講到要同人夾我仲以為要幾皮嘢

你唔好話成個Youtube 都係你養起

咁都叫串過馬撚butthurt姐

用緊adblock
完全無呢個煩惱

置頂

我都係

都係你班友日日講先知

利申 一直以為係肥仔樣

知你大撚把錢
咁撚平你幫我俾埋好吸好?

Brian cha 串過馬撚

連登仔已經去到廢老思想

唔係街用youtube所以無影響

咩人？

個個係紅底大陸仔黎

唔係呀 佢依個自嘲得幾好

講左咁耐
都仲係唔用vpn

YouTube會用 Premium嘅watch time拎計錢俾creator。
冇premium嘅user係計你睇幾耐廣告，先有廣告費俾creator。

我睇youtube廣告分佈
4成係佢，5成係支那個賣淫直播app
1成係其他

大陸人: 不想看到我們來消費就移民囉 沒我們你們一早完蛋了

有冇人真人識Brian，其實有幾多身家，成個藍絲咁樣，唔鍾意港共咪走囉啲fd

有咩問題 黃嘅唔可以係咁咩 太天真了吧

Youtube紅到咁仲要俾錢佢？
之前黃標單野
我電腦裝Adblock電話裝Vanced已經見唔到Brian Cha條撚樣啦

擺明係節目效果啦
比人串都唔知人地串你先係最柒境界

自從用咗vpn, 唔洗再見到呢條撚樣, coffee 同陳敏之，個人都開心咗

啱呀好柒

喂Brian用adblock都夠做啦

有人買左vip就係要唔睇廣告 你又貼出黎幫人做廣告做乜

Pc adblock 唔洗錢
電話就用adblock browser
食屎啦講大陸衰嘢就黃標嘅奶共youtube
一蚊都唔益你

傻仔先唔識用adblock
從來冇睇過youtube廣告

YouTube 有廣告咩
利申 Adblock

自大撚係咁㗎啦

你覺得黃就唔會有呢啲人，咪玩

見到條撚仔講The mattress is 防水！就火都嚟

飲大左？

唔關事的 yt錢繼續搵 廣告繼續播 仲可以迫你買VIP 理撚得你

電腦再用adblock 好耐冇睇過廣告

之前有啲post係post廣告黎講過笑話咁 之後愈黎愈多人開 但又唔好笑 又唔貼題 啲人開始覺得煩咪屌囉

冇咩點解, 廣告撚我屌你老母

但其實今次po出嚟係啱完全唔同性質，啲人亂鳩咁負皮

AD BLOCK

我有冇用Vpn都見唔到佢
係咪關本身個人睇關咩片事

me too
一次都冇睇過

我一次未遇過呢個廣告

我都係一次都冇

屌你老母 支那狗

Metoo 唔係連登都唔知有咁煩嘅廣告

屋企坐到悶，開始頹時，聽下佢激勵人生廢話都唔錯，但就一定唔會比八萬買佢果啲System。

開多幾個分頁一齊load mute 晒d 廣告佢

有時悶到睇撚晒成條片

如果佢係一個好好業績既保險佬，而家係教翻人點sell野之類，我都可能會respect佢

但利用把口水鳩人比8皮野你聽廢話真係陰質，其實同邪教冇分別

其實佢又講得啱 YouTube 本身就係靠廣告搵食

你睇YouTube就唔可以嫌啲廣告煩 佢又俾咗錢你吹佢唔脹
你都可以俾錢upgrade嘅啫 睇YouTube你都免費啦

痴撚線點解唔可以嫌煩

睇夠5秒收錢

同dan lok一樣
你就係佢既product

但youtube 都得facebook咁 dislike 個ad 下次唔show

冇得

一朝得志...

一次都冇睇過佢
利申 有adblock

YouTube係免費平台 等價交換姐其實

不嬲裝開ublock origin 完全冇睇過廣告，更加唔知佢邊個 sorry

Facebook 夠係
都唔係講緊呢樣野
講緊facebook ad delivery 好明顯係好重視user睇廣告都睇得開心
Youtube 禁完dislike 都係照deliver 比你

6個人 位位40港紙

India wow

2020 - 打破左一夜間令最多人裝Adblock嘅紀錄

查實YouTube 係唔係應該叫佢離開先。

所以YouTube 廣告咪貴啲囉 YouTube你可以鬧 但作為企業佢重視賺錢多啲 你吹唔脹 都係一樣咁多人照睇 而Brian 又真係比左錢yt賺 佢有咩錯？你拎Facebook compare無意思

戒你老母
九唔搭八

咁有錢嘅Brain都只係住大埔比華利山

送錢畀奶共google使

正式啲黎講對youtube 每個view數都係錢

講真 真係駁唔到

咁人地真係黃...

我成日都睇到「你g唔g」
但無睇過佢

佢咁想出名， 俾佢出名啦

自己都覺得自己煩, 正

煩過閪

sor 我用咗年嚟計
總之一年total 40左右
round up咗

平到咁

但我仲未知攪邊間VPN 安全用credit card 買野

仲話教人做生意 落個廣告都搞到神憎鬼厭 失敗Marketing Strategy嘅教材嚟 lol

聽到後面笑左

大j真係多謝你
大種乞衣

賣廣告賣到全香港都識都唔成功?

全部都Haters 嚟 佢要燒幾多錢先搵到一條水魚

我近期係 你G 唔G
Game of thrones
真人廣告既叫我官老爺

屌得佢既就唔會係水魚 水魚係會越踩越深
佢地有種心態係眾人皆醉我獨醒
事實上係香港真係好撚多水魚
幾時都話香港遍地黃金 過到自己果關既話
佢有人識就得 唔洗理比人屌 99%屌佢 有1%水魚已經夠佢賺

鬼妹枕頭